{
  "CNC Hydraulic Guillotine Shearing Machine": "数控液压闸式剪板机",
  "Featuring precision vertical blade motion and advanced CNC control, our hydraulic guillotine shearing machine delivers exceptional cutting accuracy with minimal material waste and superior edge quality for various sheet metal applications.": "我们的液压闸式剪床具有精确的垂直刀片运动和先进的 CNC 控制，可为各种钣金应用提供卓越的切割精度、最小的材料浪费和卓越的边缘质量。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "Advanced hydraulic guillotine shearing machine with NC control and precision cutting": "先进的液压闸式剪板机，数控控制，精密剪切",
  "Cutting Capacity": "切割能力",
  "Available in various capacity ranges": "提供各种容量范围",
  "Multiple width options to suit different needs": "多种宽度选择，满足不同需求",
  "Material: Steel, Stainless, Aluminum, Brass": "材质：钢、不锈钢、铝、黄铜",
  "Accuracy: ±0.01mm (CNC), ±0.1mm (Standard)": "精度：±0.01mm（数控）、±0.1mm（标准）",
  "Control System": "控制系统",
  "NC Controller: Advanced digital": "NC控制器：先进的数字化",
  "Back Gauge: Motorized ball screw": "后挡料：电动滚珠丝杠",
  "Stroke Counter: Digital display": "行程计数器：数字显示",
  "Programming: Cut length adjustment": "编程：切割长度调整",
  "Key Features": "主要特点",
  "Vertical blade mechanism": "垂直刀片机构",
  "CNC/NC hydraulic drive system": "CNC/NC液压驱动系统",
  "Adjustable cutting angle capability": "可调切割角度能力",
  "Multi-step programming (CNC)": "多步编程（CNC）",
  "Why Choose Our Guillotine Shearing Machine?": "为什么选择我们的闸式剪板机？",
  "Discover the key advantages that make our hydraulic guillotine shearing machine the preferred choice for sheet metal processing": "了解使我们的液压闸式剪板机成为钣金加工首选的关键优势",
  "Superior Precision": "卓越的精度",
  "CNC models achieve cutting accuracy up to ±0.01mm with minimal distortion for demanding applications": "CNC 型号的切割精度高达 ±0.01mm，变形最小，适合要求苛刻的应用",
  "Minimal Material Waste": "最大限度减少材料浪费",
  "Straight vertical cutting action produces virtually no material loss, maximizing efficiency and reducing costs": "直线垂直切割动作几乎不会产生任何材料损失，从而最大限度地提高效率并降低成本",
  "Heavy-Duty Capacity": "重型能力",
  "Capable of cutting thick materials in various metals including steel, stainless steel, aluminum, and brass with reliable performance": "可切割钢、不锈钢、铝、黄铜等多种金属的厚材料，性能可靠",
  "Versatile Operation": "多功能操作",
  "Adjustable cutting angles and multi-step programming enhance flexibility for diverse cutting requirements": "可调节的切割角度和多步编程增强了满足不同切割要求的灵活性",
  "Enhanced Safety": "增强安全性",
  "Operator stands clear of cutting zone with comprehensive guards, light curtains, and emergency stop systems": "操作员可以通过综合防护装置、光幕和紧急停止系统远离切割区域",
  "Cost-Effective": "性价比高",
  "Affordable investment with low operating costs and long-term reliability for businesses of all sizes": "为各种规模的企业提供经济实惠的投资、低运营成本和长期可靠性",
  "Components": "成分",
  "Better understand the machine performance through detailed component descriptions and technical features": "通过详细的部件描述和技术特点更好地了解机器性能",
  "Frame Structure": "框架结构",
  "The machine frame is constructed from heavy-duty welded steel with reinforced structure design. The robust vertical blade frame provides exceptional rigidity and stability, ensuring precise straight cuts and long-term accuracy even under continuous heavy-duty operation.": "机架采用重型焊接钢制成，采用强化结构设计。",
  "Controller": "控制器",
  "Estun E21s, E200PS and Delem DAC310T controller can be used": "可以使用埃斯顿E21s、E200PS和Delem DAC310T控制器",
  "Hydraulic System": "液压系统",
  "Equipped with high-quality hydraulic components, the system provides stable and reliable cutting force. The hydraulic drive ensures smooth operation with low noise levels and excellent energy efficiency. Built-in oil cooling system maintains optimal operating temperature.": "系统配备优质液压元件，提供稳定可靠的切削力。",
  "NC Back Gauge System": "数控后挡料系统",
  "The motorized ball screw back gauge provides precise positioning with extended travel distance options. NC controller allows for programmable movements and automatic positioning, significantly improving efficiency and accuracy for repetitive cutting operations.": "电动滚珠丝杠后挡料可提供精确定位和延长行程距离选项。 ",
  "Blade System": "刀片系统",
  "High-quality tool steel blades with four usable cutting edges provide long service life and consistent cutting quality. Manual single-point blade gap adjustment allows for optimization based on material thickness, ensuring clean cuts with minimal burr formation.": "高品质工具钢刀片具有四个可用切削刃，可提供较长的使用寿命和一致的切削质量。",
  "Electrical System": "电气系统",
  "The electrical system features high-quality components from renowned brands, ensuring reliable operation and long service life. The system includes industrial-grade motors, precision contactors, thermal overload protection, and an intuitive control panel. All electrical components are housed in a protective enclosure that meets international safety standards, providing stable and safe operation for the machine.": "电气系统采用知名品牌优质元件，运行可靠，使用寿命长。",
  "Watch Our Machine in Action": "观看我们的机器运行情况",
  "See the precision and efficiency of our hydraulic guillotine shearing machine": "了解我们的液压闸式剪板机的精度和效率",
  "Applications": "应用领域",
  "Our guillotine shearing machines are widely used across various industries for precision metal cutting": "我们的闸式剪床广泛应用于各个行业的精密金属切割",
  "Sheet Metal Fabrication": "钣金加工",
  "Precision cutting of steel, stainless steel, and aluminum sheets for various fabrication needs": "精密切割钢、不锈钢和铝板，满足各种制造需求",
  "Automotive Industry": "汽车行业",
  "Manufacturing of body panels, brackets, and structural components with clean edges": "制造边缘干净的车身面板、支架和结构部件",
  "Construction": "建造",
  "Cutting metal sheets for roofing, siding, and structural steel components": "切割屋顶、壁板和钢结构部件的金属板",
  "HVAC Manufacturing": "暖通空调制造",
  "Processing ductwork, ventilation panels, and air conditioning components": "加工管道系统、通风板和空调部件",
  "Electronics Enclosures": "电子产品外壳",
  "Manufacturing cabinet panels, server racks, and control panel housings": "制造机柜面板、服务器机架和控制面板外壳",
  "Machinery Manufacturing": "机械制造",
  "Cutting metal parts for industrial equipment, machine guards, and custom components": "切割工业设备、机器防护罩和定制部件的金属零件",
  "Furniture Industry": "家具行业",
  "Processing metal furniture components, cabinets, and decorative panels": "加工金属家具部件、橱柜和装饰面板",
  "Shipbuilding": "造船",
  "Cutting steel plates for hull construction, bulkheads, and marine structures": "切割用于船体结构、舱壁和海洋结构的钢板",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Customize your machine with standard features and optional upgrades to meet your specific requirements": "通过标准功能和可选升级来定制您的机器，以满足您的特定要求",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need help choosing the right configuration?": "需要帮助选择正确的配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our hydraulic guillotine shearing machines": "有关我们的液压闸式剪板机的常见问题",
  "Guillotine shears use a vertical blade motion that descends straight down, providing higher precision and the ability to cut thicker materials. They produce minimal material waste and are ideal for applications requiring high accuracy. Swing beam shears use an arc-shaped cutting motion, offer a smaller footprint, and are better suited for thinner materials.": "闸式剪板机采用垂直下降的刀片运动，提供更高的精度和切割更厚材料的能力。",
  "Our guillotine shearing machines can process various metal materials including mild steel, stainless steel, aluminum, copper, brass, and other metal sheets. The maximum thickness depends on the material type and machine model. Please contact us for specific capacity options for your application.": "我们的闸式剪板机可以加工各种金属材料，包括低碳钢、不锈钢、铝、铜、黄铜和其他金属板材。",
  "The blades are designed with four usable cutting edges, which significantly extends their service life. Blade life depends on material type, thickness, and cutting frequency. Under normal operating conditions, blades can last for tens of thousands of cuts before requiring rotation or replacement.": "刀片设计有四个可用切削刃，可显着延长其使用寿命。",
  "Yes, we provide comprehensive operator training as part of our installation service. Our technical team will train your operators on machine operation, safety procedures, routine maintenance, and troubleshooting. Training materials and operation manuals are also provided.": "是的，作为安装服务的一部分，我们提供全面的操作员培训。",
  "Standard configurations typically ship within 30-45 days from order confirmation. Custom configurations may require 60-90 days depending on specifications. We'll provide a specific timeline when you place your order and keep you updated throughout the manufacturing process.": "标准配置通常在订单确认后 30-45 天内发货。",
  "Regular maintenance is simple and straightforward: check hydraulic oil levels weekly, clean the machine daily, lubricate moving parts according to the schedule, and inspect blade condition regularly. We provide a detailed maintenance guide and schedule. Most routine maintenance can be performed by operators.": "定期维护简单明了：每周检查液压油油位，每天清洁机器，根据时间表润滑运动部件，并定期检查刀片状况。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "Download Technical Brochure": "下载技术手册",
  "Get detailed technical specifications, dimensions, and performance data for our hydraulic guillotine shearing machines. Download our comprehensive product brochure in PDF format.": "获取我们的液压闸式剪板机的详细技术规格、尺寸和性能数据。"
}